Pro club招人試腳 打比賽

球隊Manchesterisred
招Full time 玩家
每星期至少可以踢到5日
每日開波時間 9:30-12:30
黎緊會報比賽
主打陣式 4-3-2-1
招位置如下：
防中
中堅
龍門

歡迎各玩家入隊試腳
於下方留低Telegram ID
謝絕藍絲 要開咪

中場

工兵 中場掃蕩 峨嵋月拉弓